點解唔開心果陣會係咁聽啲好sad嘅歌?

明明已經唔開心
但仲忍唔住係咁聽啲sad嘅歌去虐待自己
係咪傻撚咗??

人慘既時會想搵共鳴

愛上一匹野馬 可我的家裡沒有草原
這讓我感到絕望

開不了心

你真係好唔開心個陣就唔會聽，因為會好難受

同樓主相反

宋冬野？

識嘢喎巴打

會 個心好似喊緊咁 搵d歌伴奏

試過喊緊個陣諗起有句好岩自己既歌詞 然後唱左出黎 勁on9 一路喊一路唱